好心以後記者會咪問問 改讀連登熱門comment屌佢老母好撚過啦

個政府都on撚9既
仲唔撚封關
琴日都仲有飛機直飛香港
為左蒙面法直情叫人公眾地方唔好戴口罩
陳笑恥
屌你老母你係咪癡撚左啊

以後d記者會直接屌佢老母啦
根本班仆街理撚得你死
講乜都wfc啦
記者朋友唔該幫我大大聲屌撚死佢地

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

香港記者要學下利君雅

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

直接屌佢老母好過啦
問黎都晒鳩氣

仲同班廢柴咁客氣